究竟係邊條仆街發明咖哩牛腩

明明印度人唔撚食牛，邊個仆街諗到呢個組合

得印度有咖哩?

中國日本本身冇咖喱

思考家

射果米青未

"只有印度本地的瘤牛（Zebu ）才被尊為聖牛"
即係其他牛冇問題，印度本身都出口好多牛畀其他國家既人食

mindblowing

咖哩瀏覽

agger

邊個話你知印度唔食牛